[去年今日] 嘉里物流中心黑衣青年墮樓亡 事後陶輝親自帶隊到現場一帶

【0232 荃灣】黑衣青年墮樓亡 陶輝帶隊到場
周三（13日）晚上，一名黑衣黑褲青年倒臥在葵涌勝耀街嘉里物流中心對出位置，地面有大片血跡，他被送院後證實死亡。有目擊者稱他是從高處墮下。
凌晨，署理新界南總區指揮官陶輝帶同防暴及速龍警員，到嘉里物流中心一帶視察。陶輝視察後離去。

呢單有放cam
係佢自己跳...
拉

依單真係好鬼
通常大粒狗去睇都有D景滾

睇下條五毛講過咩

#1
工程唔易做架師傅
•
5 個月前
唔明點解而家有班前線"手足"好似癲撚左咁
係咁打鳩人
仲肉酸過班狗
裝修又係唔知為乜
上個星期話左唱歌
又扑爆喜茶單野
真係唔知為乜

fyi

保持理性

工程唔易做架師傅
#38131

前稱Elric

開左大量post扮和理非屌9前線
但指控完全失實
例如前線比人打而還手,條賤人就話示威者顛左周圍亂打人

咪星島日報屈示威者果招

唔係好撚和理非咩
扮梁天琦支持者鼓動人郁蘋果乃至全泛民

前一堆post推屌勇武
呢個post就支持衝議會,屌9飯民唔配合

根本就係扮鬼扮馬攪分化唔記得轉acc

呢單好撚鬼

推

另一條友 工程唔易做架師傅#38131

前稱Elric, 開左大量post扮和理非屌9前線
但指控完全失實
例如前線比人打而還手,條賤人就話示威者顛左周圍亂打人

----------------------------

唔係好撚和理非咩?
扮梁天琦支持者鼓動人郁蘋果乃至全泛民

前一堆post狂屌勇武
呢個post就支持衝議會,屌9飯民唔配合
------------------------
根本就係扮鬼扮馬攪分化唔記得轉acc

無法播放影片

再講下一起底五毛實穿的原因
5毛收order扮各陣營支持者再屌其他人,目的是攪分化

一檔pr公司(5毛狗艇仔公司)就有大量機手
而呢班機手就共用幾百個殭屍acc
當然唔知上一手扮演咩陣營

一條友轉4次陣營我都見過

㩒入去youtube睇到了

長毛手足

對面嘅信興中心應該會有cam影到架喎